個d話遊行不了嘅人，一係就無腦，一係就鬼

畀d外國媒體見到，dq參選人都係得一百幾十人遊行，佢地會點諗？人地會覺得，原來呢班友咁熱愛中國

之後寫歷史嘅人會點諗？佢地會覺得原來香港人係2018年咁熱愛中國

人類往往就係急功近利，見到佔中(umbrella movement)失敗，無即時效果，就係到屌，又話咩次次遊行完第二日返工

但事實就係，無錯雖然佔中係失敗左，無任何即時嘅成效，但係，你見到歐美日各國，開始意識到香港嘅問題，而家仲有Hong Kong Watch一類嘅組織成立，前排仲見到烏克蘭人去中國領事館示威撐gphone

所以，你無可能知道你遊行完，你示威完，係有咩效果。有時係乜野都無，有時會有意外嘅收穫(歷史上很多的革命/改革都係誤打誤撞而成)，但係若果你唔做嘅話，就一定乜野都無

我好同意藍絲所講嘅一句說話: d細路貪玩貪得意

無錯，好多人都係貪得意，吹到咩願意為香港去死，但遊行個一兩次唔得就中二病上身灰晒機 見到都忍唔住想笑

事實就係，呢d人，唔知係咪睇完套les miserabbbellel唔識串，三分鐘熱度，超人上身 ，唔記得左呢一場會係一個持續嘅鬥爭，可能會係十年，可能會係一百年，反正以色列都等左二千年先建到國

為香港去死，好簡單，死亡只係需要三分鐘嘅熱血、衝動

但為左一個唔知會唔會實現嘅目標，無希望咁進行長期抗爭(eg.每個星期六日都出黎遊行無得去玩)，我諗仲難過去死，因為需要嘅，係堅持、忍耐、勇氣，承受無盡嘅孤獨、無耐、洩氣、一次又一次嘅打擊。

若然你無咁嘅心理準備，請返去5p感情台，得下慨嘆下溝唔到女買唔到樓就算，民主呢d遊戲唔啱你玩

你叫泛民開左牌頭唔會確保和平進行唔會解散先啦

曲到

因為好多人都灰知遊行係冇用

咁講比人住重兵啦
上次佔西都係突發
肯出就有機
冇人就乜都冇可能

係唔想去泛民嘅遊行

我真係想知比外國見到有咩用
外國最多咪扮下野譴責下

和唔和平都算
唔好篤灰就當幫咗大忙㗎喇

最簡單係，你願意努力讀書，入好大學，考好gpa，考入AO，再忍耐幾十年升上高位嗎？

李登輝做到

忍耐幾十年，比起去死難幾十倍
因為你唔知道會唔會成功，過程係孤獨

仲要保證唔會篤灰

有機就肯出，依家建制飯民企前排，姐係無機

五毛返六日唔撚易

928夠重兵啦
又咪搞得成，係咪又要俾籍口泛民呀？

今時今日仲講篤乜撚野灰啫
有本土派衝先有得篤架？
仲有人衝咩？

嗰次咪就係和平集會符符碌碌變左佔領

無錯了，正如我所講，好多野都誤打誤撞

仲要返工 不了

推

得啦知你引戰啦

你最撚醒啦

仲好講佔西
第一日出到嚟就叫人散
佔西咩

咁你地宜家都可以誤打誤撞多次
你地引到差佬出棍扑濕你地一樣有人會出黎

一向醒 第一次追我post?

根本99.9999%唔再有咩佔領出現
出去行只係證明好多人不滿dq咁解

哩啲topic討論根本多鳩餘
永遠都係：
本土派搞：有軍火未/有幾多人/俾差佬查不了
飯民：有咩用/費事俾人篤灰

結果係坐喺屋企最撚威

幫推

好多五毛

講醒你邊撚夠“有種打柒我“同上面個條”屎急大笨象“醒
佢兩個好似陳雲咁日撚日當連登係自己facebook發表”意見”

大撚把人留係屋企懶係睇清晒成個局勢咁 係度講晒一早預左預左 屌你老味懶係自己先知咁 查實港豬到不能再港豬

五毛生田繪梨花

關愛座條撚樣根本五毛黎，同以前洪非凡個角色一撚樣

其實上面講左好多次
搞手講明唔會解散唔會堅持和理非唔會篤灰就自然有人黎

覺得大家應該要繼續堅持
試幾次唔得就氣餒
點可能成功

哦
咁唔知梁遊俾人DQ嗰次最後黎左幾多人

鍾意去嘛去，唔鍾意去嘛唔好去囉，
就算係泛民搞嘅遊行，我都有間唔時去下，亦唔會話持續去嘅人有問題。
不過泛民成日車大炮，又話犧牲、又話決一死戰，結果走晒數，
市民對佢哋越嚟越無信心好正常，一係就唔好吹咁大。

其實有堆人唔係討厭遊行，只係討厭班搞手嘅嘴臉，
郭紹傑今時今日仲得閒周圍排斥人，黎則奮做仆街嘢畀人批鬥又標籤人係五毛或勇武派，
人力仲有班FANS仲係度叫曾健超唔好幫星火，
佢哋不停製造民主派撕裂，班搞手有無捉佢哋去照下肺？定係根本係默許佢哋排除異己？
你咁樣一嘢BIN晒所有話唔去嘅人係無腦或鬼，我覺得你先係唔正視問題嗰個。

其實好難，咁講就冇人去
絕大部分人唔想激烈衝突
上次青政+gphone嗰種和理非遊行完跟住本土派自己搞，願者上鈎，算係現實上較可行
同埋今時今日既警察局同司法制度⋯⋯
利申反對犯法行為

對泛民無哂信心
泛民一直都容唔落其他激進主張既派別
等佢地訓醒先再算啦

唔反對=支持=熱愛？
你用咩前提得出熱愛呢個結論
唔係所有嘢都非黑即白
重好意思叫自己哲學撚

認同
同埋遊行搞得太濫變左冇左影響力
但個人立場係好似今次咁嚴重既都值得去

問自己覺得件事值得出去表態咪去

西環果次出速龍

幾多人呀?
結果呢?

成日鬧泛民搞得差
事實係而家得泛民肯搞遊行
其他唔係私怨就留係屋企坐

我都唔想去泛民搞既遊行
一係本土派勇武派自己搞返個囉
自己唔搞人地冇得揀之下去泛民
之後又屌人去泛民遊行係咩意思

係「泛民不了」

其實泛民都唔去港獨、本土既集會

加泰件事就睇得出就算全世界一齊譴責
但都唔會支持你獨立
永遠都係口術話當權者：你唔好咁啦，要民主要自由，如果唔係......我就繼續譴責你

講出左我心聲。
我今晚會去，成朝through whatsapp，fb叫身邊嘅人去。